307027
7560
 Trong tập truyện lần này, Thần Đồng Đất Việt Toán Học 24: Anh Hùng Bắt Cướp cung cấp những kiến thức bổ ích về hình học chẳng hạn như là các tính chu vi, diện tích hình tròn, hình chữ nhật. Không chỉ là các bài học, truyện còn đem lại tiếng cười nhẹ nhàng cho mọi người qua các mẫu truyện tranh vui nhộn và các câu hỏi thú vị xoay quanh bài học. Tuy nhiên, mình cảm thấy chưa hài lòng vì bìa truyện bị trầy xước khá nhiều nên nhiều lúc cầm truyện đọc không được thoải mái.
2
408969
2015-09-17 22:12:32
--------------------------
